好心星晨罷得個一日工就唔好走出黎柒啦

個個都係罷一日
你係員工

罷工一日有咩用？對政府有咩威脅？

係咪都𨳒你想點

文宣話明係無限期罷工

咁貴公司罷幾日？（拿5毛都有公司）
定你跟本冇工返

咪玩 全香港講緊一日罷工

一間公司願意企出黎
1）示範何謂勇氣，鼓勵更多香港人/公司企出黎

2）比信心員工，公司唔會因爲罷工而郁你，就算你係撐政府，都放埋你走，免得你做到踢哂腳

我睇唔到呢件事有咩咁柒，起碼唔係好似你咁撲出黎比人屌咁柒

Ok, 我理解錯

但到左今日既地步，罷得個一日對政府有咩威脅？

政府完全可以無視

唔好分化啦

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

個個留係屋企就最撚有用

你開個咁嘅po又有乜撚野用啊?